台灣旅行致電回港 求推介

會去台灣旅行幾日，需要成日與香港通話，漫遊好L貴 ，有咩平嘅方案推介?

wifi

WhatsApp

Whatsapp
Facetime

要打一般香港電話號碼，whatsapp果類apps唔得，對方係一般公司/家居電話

3hk
新出plan 一年包80日 月費78 詳情自己睇

Sorry睇錯topic以為你要成日去

csl kingking

skype
好平
你topup 之後可以正常打到電話

Skype

是但一個台出咭講要多分鐘咪得

我都係用緊依個。。。勁方便。。可唔可以打屋企電話號碼同埋老人家手機。。。我哋唔用WhatsApp電話。。。只要有Wi-Fi就得

smartone wifi calling